# README #

项目起于2015年5月25日，基本框架使用Cascades/C++编写，带部分js代码 
### What is this repository for? ###

* Quick summary   概要
打算做一个集成孕妈妈孕期辅导、日常护理的综合数据集成网站
* Version         版本  1.0


### 本代码仓库致力于广大孕妇知识辅导 ###

* 
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions
##现在要有的功能
1.读取rss端口的数据
2.进入下一个详细页面
3.日间夜晚模式（字体大小调整待定）
4.孕期提醒（待定）
6.多国语言（待定）
### Contribution guidelines ###

*  本代码仓库致力于广大孕妇知识辅导
## 团队成员

@aiff
 
@资源
@

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact